
                      Sigue la misma línea que la primera pero lo complica demasiado buscando volver a ser original, entretenida pero se vuelve demasiada rebuscada...no llega a la frescura de la original pero gana profundidad y riqueza al meter más secundarios
        
            